唔吹奏陳奕迅，嚴選佢最差嘅Live

2013年度叱咤

2016年度叱咤

跟住冇啦，根本佢唱得唔好嘅Live就係得呢兩年嘅叱咤，13年就情緒病，16年就根本冇諗過要唱四季嘅Live所以冇準備過（首歌原本唔係佢嘅，加上佢個晚準備來唱歌頌），唱得唔好就計計埋埋得個幾次，但有班人就永遠都用呢兩次嘅表現來唱衰Eason，踩到變地底泥為止，人哋過百次好正嘅Live提都唔提，永遠捉住啲柒事來鞭屍

唔係想吹奏盲捧，只係攞返個公道

同時送上Eason為四季自責影片

同陶喆合唱個次

首四季本身唔係佢嘅又點，佢拎黎翻唱之後都練過無數次啦，同埋點會唔知自己會拎至尊歌要上台唱呀，你知我知單眼佬都知啦
利申 同意佢大部份現場表演係有質素，但佢嗰次失準真係責無旁貸

so bad

跟住一路話陳奕迅爛聲 原來仲係講緊duo果年

個年真係差

四季真係對Evelyn 既二次傷害

主旋律果次live應該係無啦啦要佢地出黎唱remix版
本身首歌啲歌詞已經難記
Remix版eason分分鐘唔洗重新錄音
淨係首歌出果時聽過下
Mastamic本身都幾勁 但應該都冇預呢首要live
淨係每句噏下最後幾粒字

成件事其實柒過關家姐
特別中間eason果幾句鬼食泥 完全諗唔到歌詞

究竟個陣時katie係點同eason溝通
完約前最後一次叱吒